[LF2] 8人連線/ TG group

有冇人試過呢個8人連線？

另外我見冇 TG group 想開個
（原版，10鬥士技術向，pvp跟東洋公制）

利申 廢J